點燥解荔枝角咁多大陸人

中午食飯，周圍都講大陸話

啲傳銷佬

見一次屌一次

個頭有間傳銷公司
對像係蝗

不如問全港邊度冇支那畜
行過深水埗都可以10個又7個支那畜話

成日見到成班大陸人拖幾箱喼

大陸人做傳銷好好搵架？

咁就唔好搞佢地，等佢地自己人呃自己人

特別係渣打旁邊有條樓梯
成日睇到d中國人行上行落 又拖曬喼

大陸冇得上堂學做傳銷 佢地就黎香港學 香工個到有個公司教傳銷

DKLM 搵日上去睇吓咩料

多撚到成支軍隊咁

CCTVB 東張西望之前講過